其實沙田過黃大仙好快

一過隧道即到

推

推推

要都樂富天馬苑集合左先

黃大仙已有人佈防 個個路口都5至6隻狗
有對講機通報 好快會揚

大家be water

你一入隧道d狗仔call幾車係另一邊等你就豬閪啦

女呀女呀女呀女呀女呀女呀
10/08 TST , 留意最後一張GIF

而家仲係沙田 想翻黃大仙屋企 的士work唔work